做藝人就要習慣咗俾人拖糧

拖糧嗰個仲大大聲話等三個月好平常
難得有人仲好贊同

究竟香港人有幾鍾意返工
定全部都係奴工嚟

你睇下呢個年代仲有人肯做on9嘅奴工假期+6天工作就知啦

你點改變壟斷行業既文化？
呢行好多數唔係即時找到涉及太多人同帳

不過歡迎你做老闆
另外係拖糧既話就搵勞工處

好平常 但唔應該發生 耐何香港係沒勞工福利

見到咁少後生入行就知香港娛樂圈幾惡做
屋企無翻咁上下都頂唔住啲老屎忽大大聲拖糧